睇返波歷克對自己職業生涯嘅規劃，簡直係近乎完美，每步都行得啱

1995年，18歲嘅佢喺乙組嘅真尼沙出道，喺低組別開始自己嘅職業生涯。

1997年，20歲嘅佢決定去德甲比賽，於是佢嘅起步點，揀支壓力比較細嘅升班馬 - 凱沙羅頓 (點知第一季就贏德甲)。

1999年，22歲嘅佢喺甲組累積咗一定經驗之後，就轉去一支規模比凱沙羅頓大、但又確保到自己有足夠機會成長嘅球會，最後揀咗當時歐洲賽嘅常客 - 利華古遜。

2002年，25歲嘅佢，球技同心態都開始好成熟，亦喺世界盃後喺國內有崇高地位，呢個時候就覺得自己可以喺大球會立足，係時機再上一級，於是揀咗支班霸拜仁慕尼黑。

2006年，29歲嘅佢知生涯所剩時間無多，趁仲fit，就去外國闖下見識下，最後揀咗同拜仁級數相若嘅英格蘭車路士。

2010年，33歲處於生涯末期嘅佢，覺得係時候慢慢退落嚟，於是返返去德國落葉歸根，今次唔揀乙組、唔揀升班馬、唔揀班霸，揀最切合佢當時能力嘅舊東家利華古遜，踢兩年之後退休。

波歷克睇落係好清楚自己條路要點行。低組別出道，跟住揀隊升班馬去甲組，進步咗就揀隊歐洲賽常客，成熟咗就去班霸，臨黃昏期就出國見識下，最後返舊球會退休。而且每隊嘅逗留時間都好平均，全部都係二至四年。

睇下法比加斯，16歲就離鄉別井去英國，好彩遇到嘅係雲加，如果唔係真係嘥咗出道嗰幾年。跟住24歲就愛回家打後備，27歲又逼住出去闖過，31歲就要離開四大聯賽。

仲有數之不盡年紀輕輕就被大球會誘惑到，結果坐多過踢，24,25歲就去唔返以前喺小球會嘅狀態嘅例子，例如謝菲斯同簡拿利斯。所以話，職業生涯嘅規劃真係好重要。

二奶波

命水啫 但佢真係好波
有頭槌有後上有遠射有感染力
02真係佢孭住

美斯咪仲勁 一出道踢班霸 規劃都唔使諗

如果波歷克有美斯咁好波
我諗佢都唔會揀凱沙羅頓同利華古遜

牙朗？

除非你真係美斯C朗朗尼尼馬呢啲億分之一 極度天生異稟嘅天才
如果唔係 我覺得普遍正常球員17,18歲就去曼聯巴塞呢啲大球會 唔係一個十分好嘅決定

講下祖亞昆ok?

坐多過踢
大會成績行出 肯用細路博？
正選又爭唔贏 為名聲而玩壞自己前程

可惜大部分17,8歲球員都自以爲天生異稟
有大球會招徠就狗衝之後就玩完
最後唔係申請去二線球會踢就係坐板坐到變雪條

艾費利😫

法比先係role model

點睇巴神

偏偏四強佢嗰下犯規係極度致命，結果自己無得打決賽。有d嘢，人算不如天算，

同埋講生涯規劃，高拿完勝佢啦
科隆、拜仁、祖記、多蒙特，全部都一步步去做，由中遊到國內班霸再到最top聯賽班霸，返到多蒙特養老之餘又可做埋大佬
榮譽一個比一個勁，德甲、意甲、歐協、歐聯
又保到正選又贏晒榮譽，兼且踢埋小型世界盃，歐聯歐協世界盃歐國盃全部攞過，波歷克邊有得比

依家去大會坐搵既錢
可能係中下游打幾年先有

牙朗岩岩去到曼聯果兩季都.......插花完全唔實際

真係多得費SIR

奧迪加特
16歲簽皇馬

講真俾佢18/19歲，蝗疤肯用天價簽佢相信佢一樣狗衝

當年話會比50%出場時間先簽到牙朗

咪係講到規劃咁誇張

可能啲人始終當係職業
去大球會賺大錢冇錯嘅

簽完有明星效應加持,皇馬又肯借佢出去闖有咩問題!??

法比有沒有歐聯？

人地亂打亂撞講到人地識揀咁

生涯規劃潮文招喚

法比就係太細個已經踢咁多比賽先多傷
30歲未夠已經回哂塘

現實踢成點 早幾年fm妖人 今年玩見佢數值PA大不如前

高路斯呢

高文呢？

講生涯規劃最好係咪應該 要係可以被人讚頌係球會legend
ballack 係 利華古遜都算經典人物

legend 就直情有個歸宿，退左休都可以番去r 腳

btw. henry 大帝條路都唔錯？

睇完唔覺得有咩完美 ..

好多球員都係差唔多啦咁
C朗
伊巴
好多都比佢更好更有成就

係荷甲踢得幾好

pedro簡岩兩次就大滿貫了

命水再好啲嘅話
喺利華同車仔可以攞到兩次歐聯

如果留係巴塞有排都未上到位，仲要打法唔啱
以佢資質，去大部分球會都可以係20歲前打起
至於你話咁快打殘，其實佢職業生涯算少傷，每季都踢到30+比賽，32歲，其實咩都贏曬，去法甲二流聯賽踢好合理

美斯朗尼馬

山神勁d
烏雞起朵之後去疤升級贏盃
升完lv之後去阿做大佬
再用最後高峰呃到獌張肥約

足球界嘅lebron james
亞軍多過冠軍
唔係跳繩邊有人識佢

Zinchenko? 十八九歲去鏝
鏝放棄佢賣去狼隊
佢唔肯走，依家一步一步走上嚟打正選
算唔算喺大會努力會有出頭嘅例子？

仲要為左留隊證明自己 甘願由攻中轉去踢閘

四亞王 波歷克

同沙比阿朗素比？

佢嘅生涯規劃係由出生喺德國開始

咁命水姐真係，波歷克全部都踢過決議賽，贏咗咪又係一樣拎晒，算係咁啦

講起波歷克就諗起拜仁舒偉恩史迪加
又係30咁上下 國內歐洲賽國家隊乜都贏晒 想出國踢而轉去曼聯
點知曼聯又唔用佢 佢自己又無心踢
一早去埋美職養老
明明係拜最尾個季都未跌watt

v92買佢返來點會唔用佢
係佢踢唔起又高人工先俾摩佬迫走

無心踢 又錫身
本身又唔係咩好有鬥心
有場決賽射12碼望都唔敢望
v92都知中伏 明明係拜改造佢 但去曼唔掂
計錯數 完來曼聯無雲邦美 薛羅拔圖 J馬抖住隻豬黎踢

荷甲今年ajax天下
佢都可以霸到best 11一個位

呢個真
果年佢可以揀曼但揀去如日方中既疤贏曬所有野
比人清洗就靠cv去返低一班既歐洲賽隊
臨老比人屌得多就開始玩音樂轉會